聽日蘋果頭條一定要捉住犬類輿論戰啲謬誤玩

背後有人度橋都好
汪汪智商都係交啲屎戲出黎

有好戲睇
靠曬蘋果啦